早安！你知道嗎？香港警察收政府錢打示威者。認同請分享，好人一生平安！

早安！你知道嗎？香港警察收政府錢打示威者。認同請分享，好人一生平安！

一聲問好，願你快樂無憂！

殘體版：

早安！你知道吗？香港警察收政府钱打示威者。认同请分享，好人一生平安！

一声问好，愿你快乐无忧！

求長輩圖製作

認同請分享，好人一生平安！

對藍絲，大陸人有撚用，佢地覺得理所當然

希望幫到你

香港警察收政府錢打香港人好d

冇殘體唔似

賜酒